[{"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/579306650", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/568696329", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34052795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34052795/answer/575150820", "content": "\n\u533b\u751f\u63a5\u8bca\u533b\u5b66\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40150611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40150611/answer/578792092", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u865a\u6e0a\u7384\u6765\u5199\u559c\u7f8a\u7f8a\u7684\u5267\u672c\uff0c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310378398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310378398/answer/583408270", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fb7\u4e91\u793e\u620a\u620c\u5e74\u5c01\u7bb1\u5e86\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24806607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24806607/answer/562234151", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u7684\u7535\u8111\u8f6f\u4ef6\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295600962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295600962/answer/582909881", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u5403\u7af9\u9f20\u7684\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u6ca1\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307096292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307096292/answer/580084859", "content": "\n\u6d77\u4fe1\u7684\u667a\u80fd\u7535\u89c6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd4\u5c0f\u7c73\u8fd8\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306615628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306615628/answer/583003132", "content": "\n\u8001\u662f\u6709\u5916\u56fd\u4eba\u95ee\u4f60\uff1a\u201c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5403\u72d7\uff08\u7334\u5b50\uff0c\u732b\uff09\u5417\uff1f\u201d\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309630791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309630791/answer/578013915", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u534e\u4e3a\u6d77\u601d\u4e0d\u7ed9\u5176\u4ed6\u624b\u673a\u5382\u5bb6\u4f7f\u7528\u9e92\u9e9f\u82af\u7247\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302685037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302685037/answer/583089503", "content": "\n2019\u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310320257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310320257/answer/582371540", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5200\u5854\u81ea\u8d70\u68cb\u300b1 \u6708 26 \u65e5\u7248\u672c\u66f4\u65b0\uff1f\u65b0\u82f1\u96c4\u5982\u4f55\u4f7f\u7528\uff1f\u54ea\u4e9b\u5957\u8def\u4f1a\u5728\u65b0\u7248\u672c\u706b\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306615628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306615628/answer/582403331", "content": "\n\u8001\u662f\u6709\u5916\u56fd\u4eba\u95ee\u4f60\uff1a\u201c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5403\u72d7\uff08\u7334\u5b50\uff0c\u732b\uff09\u5417\uff1f\u201d\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309386443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309386443/answer/581903389", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u548c\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309844217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309844217/answer/581855395", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85bilibili\u5bf9\u5e73\u53f0\u4e3b\u64ad\u201c\u5434\u7ec7\u4e9a\u5207\u5927\u5ffd\u60a0\u201d\u7684\u5904\u7406\u516c\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306539308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306539308/answer/574219977", "content": "\n\u6211\u662f\u5317\u65b9\u4eba\uff0c\u5e7f\u4e1c\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u597d\u4e0d\u597d\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/575829926", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40669985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40669985/answer/580027318", "content": "\n\u7537\u58eb\u57fa\u672c\u6b3e\u978b\u5b50\uff08\u51e0\u767e\u5757\u8010\u7a7f\uff09\u4ece\u54ea\u91cc\u4e70\u5462\uff1f\u6216\u8005\u8bf4\u51e0\u4e2a\u5e73\u4ef7\u7537\u978b\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420563/answer/575316244", "content": "\n\u4f60\u88ab\u4eba\u8bef\u4f1a\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276964884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276964884/answer/572862879", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u90fd\u662f\u505a\u54ea\u884c\u81f4\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26598476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26598476/answer/575956217", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u90a3\u4e2a\u5f53\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff0c\u4e00\u76f4\u7279\u522b\u60f3\u8981\u4e00\u4e2a\u673a\u68b0\u952e\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030114/answer/574623200", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u77ac\u95f4\u71c3\u7206\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/571310400", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302728315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302728315/answer/555853778", "content": "\n\u674e\u8bde\u662f\u5426\u771f\u5982\u7f51\u4e0a\u6240\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u6709\u624d\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306489603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306489603/answer/561277643", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u4eba\u627e\u5916\u56fd\u4eba\u5c31\u662feasy girl,\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u627e\u5916\u56fd\u599e\u5c31\u662f\u4e3a\u56fd\u4e89\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301231328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301231328/answer/563230693", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u5f97\u5bcc\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/563264989", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300415423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300415423/answer/566657507", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5351\u5fae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297725137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297725137/answer/544413525", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80b2\u513f\u7ecf\u9a8c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u68d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300534023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300534023/answer/540461205", "content": "\n\u897f\u6e38\u8bb0\u4e2d\u771f\u5047\u7f8e\u7334\u738b\u4e00\u7ae0\uff0c\u8c1b\u542c\u660e\u663e\u77e5\u9053\u8c01\u771f\u8c01\u5047\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68271520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68271520/answer/526532840", "content": "\n\u5feb\u9012\u5458\u672a\u7ecf\u5141\u8bb8\u628a\u5feb\u9012\u653e\u81ea\u63d0\u67dc\u6211\u5e94\u8be5\u6295\u8bc9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273800097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273800097/answer/543816327", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u89c9\u5f97\u4e11\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u725b\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284033048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284033048/answer/573667246", "content": "\n\u5973\u751f\u592a\u597d\u8ffd\uff0c\u7537\u751f\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u4e0d\u4f1a\u73cd\u60dc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306777113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306777113/answer/578746775", "content": "\n\u5ab3\u5987\u513f\u6000\u5b55\uff0c\u4f5c\u4e3a\u8001\u516c\u7684\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u6491\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29774008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29774008/answer/568452649", "content": "\n\u533b\u7597\u884c\u4e1a\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u7167\u4e0d\u5ba3\u7684\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158189/answer/578723334", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u8ddf\u5f90\u7199\u5a23\uff08\u5c0fS\uff09\u7684\u5dee\u8ddd\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21130484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21130484/answer/552070179", "content": "\n\u4e0a\u53e4\u65f6\u5019\u771f\u6709\u9f99\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/577460834", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6781\u529b\u60f3\u63a8\u8350\uff0c\u5e86\u5e78\u8bfb\u5230\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24544139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24544139/answer/575330086", "content": "\n\u5728\u5bb6\u8981\u600e\u4e48\u8d5a\u94b1\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310101558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310101558/answer/582780079", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u59d4\u5185\u745e\u62c9\u603b\u7edf\u5ba3\u5e03\u4e0e\u7f8e\u56fd\u65ad\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/582310214", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33467311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33467311/answer/581600023", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u5174\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29334699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29334699/answer/580173238", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u8ffd\u5973\u751f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306539308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306539308/answer/580948342", "content": "\n\u6211\u662f\u5317\u65b9\u4eba\uff0c\u5e7f\u4e1c\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u597d\u4e0d\u597d\u8ffd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310236995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310236995/answer/582820622", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cc\u76ae\u5728\u56fd\u8db3 0:3 \u8d1f\u4e8e\u4f0a\u6717\u7684\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u573a\u4f11\u606f\u65f6\u6012\u7838\u66f4\u8863\u5ba4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266105379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266105379/answer/583302147", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309999864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309999864/answer/580950493", "content": "\n\u201c\u767e\u5ea6\u5df2\u6b7b\u201d\uff0c\u6240\u4ee5\u63a8\u8350\u4ec0\u4e48\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263467836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263467836/answer/582814280", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7701\u4efd\u7684\u7b80\u79f0\u662f\u600e\u4e48\u5b9a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310416397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310416397/answer/583317446", "content": "\n\u52c7\u58eb 115:111 \u9669\u80dc\u51ef\u5c14\u7279\u4eba\uff0c\u675c\u5170\u7279 33 \u5206\u6b27\u6587 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310435645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310435645/answer/583235667", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91cd\u5e86 Major Wings \u4e0e Liquid \u7684\u8868\u6f14\u8d5b\uff1f\u7ed9\u4f60\u54ea\u4e9b\u611f\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309747380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309747380/answer/582331930", "content": "\n\u56fd\u8db3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6280\u672f\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310192479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310192479/answer/581402749", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f 1/4 \u51b3\u8d5b\uff0c\u540e\u9632\u7ebf\u63a5\u8fde\u72af\u9519\u4e2d\u56fd\u7537\u8db3 0:3 \u4e0d\u654c\u4f0a\u6717\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309730370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309730370/answer/579075355", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u5386\u53f2\u4e0a\u552f\u4e00\u4e0a\u5355 FMVP Marin\uff08\u5f20\u5e86\u6b22\uff09\u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff1f\u4ed6\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u6709\u54ea\u4e9b\u4f20\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309312451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309312451/answer/579523648", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60e8\u70c8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/581880875", "content": "\n\u4f60\u5728\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u4e86\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38710529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38710529/answer/573463075", "content": "\n\u5317\u4eac\u8001\u70ae\u513f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u8001\u70ae\u513f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300593383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300593383/answer/581546915", "content": "\n\u91cc\u76ae\u4eb2\u627f\u5c06\u4e8e\u4e9a\u6d32\u676f\u540e\u79bb\u4efb\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u6267\u6559\u56fd\u8db3\u7684\u65f6\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380066/answer/528162903", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u90fd\u662f\u4ece\u90a3\u4e9b\u9014\u5f84\u8fdb\u5165\u6211\u56fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309730370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309730370/answer/578625949", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u5386\u53f2\u4e0a\u552f\u4e00\u4e0a\u5355 FMVP Marin\uff08\u5f20\u5e86\u6b22\uff09\u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff1f\u4ed6\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u6709\u54ea\u4e9b\u4f20\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293512575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293512575/answer/526924841", "content": "\n\u660e\u5929\u9192\u6765\u53d1\u73b0\u5f69\u7968\u4e2d\u4e861000\u4e07\uff0c\u4f60\u6253\u7b97\u600e\u4e48\u82b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291833259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291833259/answer/579834260", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8ba8\u538c\u52c7\u58eb\u7684\u4eba\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308704163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308704163/answer/579738290", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8db3\u7403\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f52\u5316\u7403\u5458\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276601322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276601322/answer/579010653", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u7684\u683c\u6597/\u6253\u67b6\u573a\u666f\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46955624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46955624/answer/567839132", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5973\u6027\u662f\u8fc7\u4e86 35 \u5c81\u8fd8\u5355\u8eab\u672a\u5a5a\u7684\uff1f\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309363843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309363843/answer/576322346", "content": "\n\u6ca1\u6709\u54f2\u5b66\u7684\u91cf\u5b50\u529b\u5b66\u8fd8\u80fd\u8d70\u8fdc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300830746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300830746/answer/562112563", "content": "\nIntelliJ IDEA\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282495703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282495703/answer/549369151", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302685037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302685037/answer/574786822", "content": "\n2019\u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303672817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303672817/answer/545524913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5065\u8eab\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4f2a\u5065\u8eab\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22958460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22958460/answer/535210405", "content": "\nP \u56fe\u65f6\u771f\u7684\u80fd\u505a\u5230\u300c\u6beb\u65e0 PS \u75d5\u8ff9\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36351193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36351193/answer/556893879", "content": "\n\u5065\u8eab\u5c0f\u767d\u5982\u4f55\u5065\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27666000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27666000/answer/561564894", "content": "\nPowerPoint \u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/527853002", "content": "\n\u6240\u8c13\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u666e\u901a\u4eba\u4e4b\u95f4\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302378021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302378021/answer/572620372", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u79d2\u53d8\u5f00\u5fc3\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/552477560", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266837866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266837866/answer/548049256", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u8003\u4e0a 985 \u7684\uff0c\u6bcf\u79d1\u591a\u5c11\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293352752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293352752/answer/505344195", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Android \u9762\u8bd5\u5374\u662f Java \u9762\u8bd5\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303290839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303290839/answer/547329240", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u5b66\u533b\u5c31\u662f\u80cc\uff0c\u90a3\u4e48\u533b\u5b66\u751f\u7684\u6c34\u5e73\u7a76\u7adf\u5dee\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33696554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33696554/answer/580034059", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u597d\u591a\u87d1\u8782\uff0c\u517b\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u53ef\u4ee5\u63a7\u5236\u87d1\u8782\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/525753812", "content": "\n\u5230\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53613628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53613628/answer/543977686", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u6bd4\u4e2d\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5de5\u4f5c\u8f7b\u677e\u3001\u52a0\u73ed\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304928578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304928578/answer/549059612", "content": "\n\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u63a5\u529b\u6e38\u620f\u3001\u5b9e\u9a8c\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306819546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306819546/answer/559635892", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7susan\u82cf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270458792/answer/561642923", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6df1\u611f\u9707\u64bc\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/565578608", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297085864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297085864/answer/531807468", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u8fd8\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5bf9\u65b9\u53d1\u6d88\u606f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306293965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306293965/answer/576737808", "content": "\n2\u4e07\u5143\u51c6\u5907\u521b\u4e1a\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u63a8\u8350\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57376493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57376493/answer/569448814", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u4e1c\u5317\u4e09\u7701\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263623119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263623119/answer/543021967", "content": "\n\u4ece iPhone \u66f4\u6362\u6210 Android \u624b\u673a\u4e4b\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u600e\u6837\u7684\u4e0d\u540c\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/522033139", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40935257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40935257/answer/579135119", "content": "\n\u732b\u53ef\u4ee5\u7325\u7410\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36012619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36012619/answer/576753503", "content": "\n\u5f6d\u5b87\u6848\u7684\u6cd5\u5b98\u6709\u9519\u5417\uff1f\u5982\u679c\u6709\uff0c\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299671598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299671598/answer/530420746", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u9662\u5728\u9ad8\u6d88\u8d39\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\u4f53\u9a8c\u5982\u6b64\u4e4b\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310353421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310353421/answer/583338847", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u675c\u514b\u5927\u5b66\u751f\u7269\u7edf\u8ba1\u7cfb\u529d\u963b\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u5728\u5b66\u7cfb\u5927\u697c\u5185\u8bb2\u4e2d\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309042261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309042261/answer/580926392", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u8bf4\u51fa\u8fd9\u53e5\u8bdd\u7684\u4eba\u771f\u662f\u6d6a\u6f2b\u5230\u9aa8\u5b50\u91cc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293365705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293365705/answer/561223131", "content": "\n\u88ab\u5404\u79cd\u521b\u4e1a\u9e21\u6c64\u6d17\u8111\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u6e05\u9192\u7684\u521b\u4e1a\u5931\u8d25\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301765575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301765575/answer/527937791", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5ba3\u79f0\u201c\u641e\u4e0d\u5b9a\u50bb\u903c\u3001\u662f\u6211\u4eec\u65e0\u80fd\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57633580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57633580/answer/571197101", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5168\u6821\u552f\u4e00\u7684\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309400607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309400607/answer/580350856", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u51fa\u4e86\u5185\u8499\u53e4\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306615628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306615628/answer/583031519", "content": "\n\u8001\u662f\u6709\u5916\u56fd\u4eba\u95ee\u4f60\uff1a\u201c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5403\u72d7\uff08\u7334\u5b50\uff0c\u732b\uff09\u5417\uff1f\u201d\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}]